an機輸入法黎講 邊隻好用

用緊note8
1.gboard 英文出唔到suggestion
2.同埋打速成中文建議字果到無得拉向左黎揀下一行建議字

有咩輸入法做到呢2樣野

英文出到㗎喎Gboard

應該有bug,我跟住官網黎set

其實唔係bug, 係佢default setting有問題，跟住我咁set就ok，佢default個keyboard係寫住alphabet,係冇任何language,你要delete左佢加返個English US keyboard落去就會出返suggestions

真係wo. 點解gboard咁on9

swype幾好用，好鐘意佢可以喺個速成鍵盤上面直接手寫 但係已經好耐無更新，應該收左皮

有無咩keyboard有以上個個功能

cedime

轉過幾隻 最後都係用返zen keyboard

我用note8唔駛set都有suggestion喎
但速成嗰個真係無得搞
所以我係打倉頡嘅

好似落埋架

屌啊
解決咗我呢半年嘅煩惱
但好處係我記得多咗好多英文字點串

我想問gboard 點樣打緊中文個陣, 可以打到埋英文? 要轉keyboard 好煩

長按就出英文字

中英混合輸入法

雖然幾年冇更新，個介面有啲舊，但仍然係最好用嘅輸入法